大家平心而論蔡若連其實做過啲咩衰嘢？

佢推行過d乜野教育惡法？

佢有冇送個仔出外國讀書？

如果留係香港讀書最後壓力爆煲而跳樓，會唔會係用心良苦既死諫？

大家唔好唔會佢！

俾佢嘅罪證本個list黎睇下先啦

福建中學校長

佢都未正式做嘢

推國教

認真咩

認真想知佢做過啲咩

而度啲人冇自己思考能力嫁⋯

佢個仔咪外置回流囉
硬支持國教囉
自己搵啦好冇

樓主老母係雞

支持愛支國教已經應該死全家re

你睇到啲comments就知依度啲人幾咁幼稚同痴線

傳任教育局副局長 蔡若蓮為何如此具爭議性？

蔡若蓮出任教育局副局長為何惹火 由她的4個身份說起

一個女人爬到呢個位唔容易

認真答你，基本上而家所有新生代中學校長都係仆街，因為呢批校長所受嘅培訓都係有行政無人性，成日周會早會上台揸住枝咪就滿口仁義道德，閂埋門晌校長室就成個山寨王咁，為左保住自己個位就狂搞鳩啲前線老師，有啲良知唔想同流合污嘅就一係一世無得升，一係就走，無良知嘅就會變成大家口中講嘅教畜。十隻教畜有九隻都係呢啲仆街校長迫出嚟，然後呢啲教畜過多十年左右就好多都上位做校長。所以你問蔡做過咩衰野，當然佢做官岩岩先做，未發揮到佢仆街嘅本性，但肯定做校長時已做唔少陰質野，否則都上唔到位，仲要晌福建呢啲左仔學校

唔你老母會咩

佢 爱国爱党！

上面有證據喇喎 樓豬回應下？

共狗都唔衰
咁樓主你食屎都覺得香啦

唔會 唔你老母咩
學好中文先啦 學人開po
又唔做資料搜集